黑警開槍 HSI 現跌 超過400點

證明罷工先有用

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

未必 有機會試一試下降軌再反彈

跌得400咁少我屌你老母咩

返唔到工
default 沽

蝕緊錢但如果清算到呢班仆街 要跌多三五七千點又點話

咪係
咁多個月都仲咁硬 痴撚線

跌夠4000先

一陣升返哂

隔離post 好多人屌示威者搞到市跌

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

佢地都ON9 個市跌咪ALL IN熊

落左order 應該陸續有黎

示威咗5個月 明知今日罷工
all in 熊就簡直係派錢啦

有腦就唔會屌示威啦阿哥

證明平日開波>>>>>>>>>>>>>>>>>>>假期

跌穿26000先講啦
消化晒喇 社會

贊成，輸幾成倉我都制

兩野升哂

你確定？

跌到25000先算